恒生指數下午三點後失禁式大跌 目前跌幅已超過1000點！

車厘呢？

豬死了

其實係支共冇晒錢
借陳整餅9UP乘機走佬

每次北水南下個底都會升少少 真係引傻散

又話有疫苗
點解都跌

又話有國安法就穩定？

因為佔中

國安法齒輪GIF

同一時間港元對美元急回

香港人切脂

劏房波： 關我撚事咩

美股又然

跌3幾個 % 就大驚小怪

美國間諜陳茂波

佢阿爺做乜撚野?
唔係話天跌落黎都有佢托住嫁咩？

自己制裁自己

Matt_Leung：冇龜拉

終於泡沫爆破

明明已經有國安法 點解會咁

點解波叔要攬炒？

股JOY 快走 人踩人

一定係有人收左美國錢要搞死香港

一早走晒

支那無錢

係咪有人惡意沽空?

一早升完啦

穩定地跌啊

果班高位接貨既大陸佬咪?

穿唔到29000

波叔MVP

5%都冇

你無睇琴晚災情咩

明明攬炒派走晒，點解股市都會千跌㗎

全日最低位

穿咗了

有冇人入左7500

美股只有估joy

美股琴晚都股joy

習慣了